九月H動研討會

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

即BLOCK

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

漆黑

點解block咗都睇到

套漆黑都係頭1,2集好睇d

終於輪到女主

當故仔睇下算, J就色了

當故仔睇下算, J就免了

有冇咩在缐H動網可以介紹 最好有字幕

條蛇好好丁wo

大佬今集D畫崩到癡左線
頭兩集睇到鳩宿丁唔到
今集正正常常上女主角 搞到咁

希望越大越失望越大，應該趕住收尾，最尾又崩又爛尾咁

仲諗住女主有得比人輪/bad end

蛇女姊妹好正
最丁唔落我諗係蜘蛛女

痴線....果套『俺が姪（かのじょ）を○す理由（わけ）』仲可以繼續出第五集、第六集，第四集已經屌埋人地老母，之後可以點?

屌自己老母

唔係

男主開頭屌唔知自己大佬定細佬個姪女，去到第四集去到佢哋屋企屌埋佢老婆....